想問邊間銀行存倉費平？

渣兜

中銀無存倉費

一世？

半年150喎

on9

股joy

咁邊間最平先。

隻股升小小都唔理D數仔拉

On9唔識野 了解多d先黎講野
開個家庭證券唔撚洗存倉費

我d股票擺幾年citibank都無收我存倉費，新客就唔知

之前睇廣告 的確唔洗存倉費 但唔知依家仲有無

渣滓唔洗 不過垃圾

介紹下家庭證券係咩黎？？

g

同問

用途同普通證券戶一樣 但唔收存倉費

上香 祈禱

師父隔離
收購地皮

師父對面
增長穩健

\|/

做乜尻

回錯
Sor

去中銀開就得